聽日同女友飛台灣 佢做唔到落地簽

有乜方法去到
佢肯尼亞出世

先去肯尼亞話代表台灣國飛來重新建交
即刻OK

聽日

其實去果陣點解唔考慮check下

外送茶

咁係肯尼亞護照定香港護照肯尼亞出世，兩回事wo

奧巴馬?

你老母有賓周

冇問題 係就快
趁蔡英文仲未賣得出台灣

唔記得條女係非洲臭西

香港肯尼亞

屌過去食蚊餅？

求救

條女有冇去過台灣，冇既話改地點啦，冇可能入

無去過

肯尼亞都叫大陸 非洲大陸呀

咁有冇BNO,有嘅收埋香港護照用bno啦
冇嘅話香港護照夠唔夠半年呀，夠嘅星馬越揀一個啦
唔夠嘅日本韓國啦
再唔係返大陸玩長隆算吧啦